我發現收錢 90後讀屎片搞亂香港已經係model answer

我想講 不孝都要講句 有你地呢d人做父母真係多撚謝
快d死曬佢啦 我係咁不孝

紅底雙親好惡頂